R字頭無係香港受過教育既根本唔可以有投票資格

老實講，新移民先係真正曱甴，適應能力強，佢地對自己地方無歸屬感，唔係駛撚移民，所以會為左短暫利益會送自己寶貴既一票俾班保皇黨，短暫既利益係指佢地所謂既「唔駛俾人阻住返工」，佢地本身做慣順民，上面既制度係你點俾人欺壓，都無得出聲反抗，連ER都唔敢ER，無論係香港定世界各地，只係你鬧政府就一定係你唔岩，警察就係法律同正義，執法點會犯法，以我格黎屋個廢老為例，10幾年前黎香港，做地盤現金糧，個個月三皮到，因為佢出現金先避到房署申請，咁多年黎一毫子稅都唔駛交，仲要有屋住，呢d我都算撚數，反正交稅都係養狗，不過最後娶埋個北姑黎香港，咁就含得撚啦，我都未撚計你第時釘鳩左/俾帽你戴果陣，個北姑又整返個大陸佬黎香港，呢度最小2票，咁樣真係沒完沒了，新移民d票根本係政府/保皇黨黑手，區議會會席係重要，絕對影響香港大局，各位手腳有咩良策？

基本上R都應該係香港受過教育🤔

你收檔啦分化撚，知唔知有幾多R字頭係好細個落黎香港嫁，接受香港既教育。

我就R字頭，有出黎遊行，有投票（唔會投保皇）

只要係同路人就係we connect

連登好多R字頭畜牲

收皮啦分化撚

On9 post 拉

又開埋啲on9分化post屌你老母

五毛

又係你條垃圾 block

我係R字頭

講事實姐
唔啱聽就block

拉

R字頭畀共產黨恐嚇，
好多都唔敢登記做選民

覺得M係萬唔係百萬嘅人根本冇資格喺香港投票

垃圾post

樓豬係咪覺得自己好醒？
新移民都可以係自己友，香港土生土長都可以係賣港狗。

林病係香港出世 應該同樓主是同路人

你一個post就將我嘅文具同埋發過嘅夢貶為垃圾

M都係

天琦賣港

R字頭中大學生，sor 咯

真心，唔係分化，我係講無受過教育果班廢老，如果令大家誤會，我自動收皮，對唔住

香港不嬲都有唔同地方既人移居過嚟 真係原居民既有幾多？無論佢係咩地方既人 只要係愛香港 肯擁抱民主自由呢個核心價值 就係一個真香港人
相反新界果班原居民 做撚左d乜嘢你有眼睇啦